蕭若元：曾志偉回應強姦藍潔瑛事件 抽絲剝繭解構可能性

曾志偉開記招否認性侵指控，並入稟控超模教母韓穎華誹謗，又聽下福爾摩蕭對事件有咩分析?

燒山好嘢！

褔爾摩斯蕭